TikToK被踢爆傳送資料到中國

TikTok, the Chinese-owned video-sharing app, may be sending some European Union user data to China, its main data-protection watchdog in the EU warned.

“TikTok tells us that EU data is transferred to the U.S. and not to China, however we have understood that there is possibility that maintenance and AI engineers in China may be accessing data,” Irish Data Protection Commissioner Helen Dixon said at an online event Wednesday.

ByteDance Ltd.’s TikTok is facing scrutiny in the EU over how it handles children’s personal information. The Irish regulator in December became the lead EU data protection authority for TikTok.

Microsoft Attack Blamed on China Morphs Into Global Crisis

The authority has dozens of other privacy probes open into Facebook Inc. and other Silicon Valley tech giants, who have all set up an EU hub in Ireland.

TikTok didn’t immediately respond to an email seeking comment.

no shit

集體訴訟

其實post埋依d垃圾新聞做乜
你話TikToK唔會傳送資料到中國就話係大新聞姐

點姐，要扮驚訝？

啲美豬左膠咪又係繼續玩
班垃圾點會理呢啲

而家斷正

Bloomberg

阿祖冇幻幻食 嬲豬？

唔洗爆都知啦

美豬咪又係扮睇唔到

新聞嚟？

Will you shut up man？

Push

支那app會send資料返支那都係新聞

犯哂國安法啦你班死鬼佬

邊個唔知

左膠：支那係理想國度沒問題，美國先係邪惡國家 Shame on you.

支那的所有app，extension，input method，wallpaper....
全部做咗手腳，用唔用係個人選擇，但好難避免唔觸及
例如中文輸入法已經可以入侵個人私隱

GDPR

可以罰到佢仆晒街

呀媽係女人

整個 #datatransfertoChinachallenge tag 咪冇事囉

你知我知單眼佬都知，就係大愛左膠唔知睇唔到

踢爆？你知唔知踢爆點解？

俾d錢歐洲佬就得啦

樓豬標題應該寫
美豬終於醒覺逗陰出賣用戶資料

肯定知
但佢哋不嬲覺得中國善良過美國

告柒佢啦

左膠覺得習近平做得好過特朗普

美軍士兵表示唔影下d國家機密我仲點喺tiktok呃心心呃views

拜登:尊重貴公司決定,對美國有利無害

做實事果個已經比你踢走左
選埋d搞亂自己內政嘅人仲好講

未踢爆都估到啦DLLM

左膠繼續扮睇唔到/個別事件/用家問題

屌

太陽被踢爆由東邊升起

扯完貓尾

No action

咁都叫新聞

之後呢？

公開既秘密走去踢爆人哋做乜鳩?

First time

只要有中國人掂過既就係咁, 記得幾個月前無啦啦個三叔電話會 ping

仲有台豬東南亞豬南亞豬日豬歐豬
好似淨係得香港冇咁興咁

慘得過啲白豬黑豬好儍好天真日日玩，無得玩仲會喊！

斷左好耐，只不過係trump 係到就唔報姐

有啲人真係唔知咩事

衰GDPR歐盟今次fat fat

而家先醒覺

支那Joe ???

你估班美豬唔知咩 不過費撚事理咁解

香港班小學生好興 日拍夜拍

歐美D 左膠唔信架
主流媒體話冇送中架

新聞尼？？？

日日150支那人
人口大換血

以家小學10個9個都普通話

咁多年嘅秘密都被你挖到，美國媒體真係犀利

美豬左膠班垃圾都會照玩架啦
同無乜智商既人講呢啲新聞哂鳩氣

好撚出奇咩係啲白皮豬咁撚鍾意啫

屌您老母trump個時又唔講

你知我知特朗普都知
不過拜登又失憶可以點

連街口執紙皮個阿婆都知
無人做野斷正又點

以為一年前嘅post 推咗上熱門

哇係大新聞啊 , tikshit居然會傳送資料比中国

聲稱重視私隱既左豬會繼續玩。

No shit Sherlock

馬英九看手錶

tell me something new
快啲收佢皮

鬼佬國太有安全感 唔會信 要由佢地嘅人驗出斷正先信多三成 然後再話大陸app傳資料到大陸係正常 就算傳晒都對我冇乜影響等等

利申 有外國親戚係咁講

外國人咪又係當睇唔到 照玩

好撚出奇咩班on9仔咪又係繼續玩

抖音zoom原神都俾人爆過，鬼佬一樣當冇到

我仲以為唔傳送返去中国

抵死
支持佢地繼續送中

唔意外啦，你話唔轉先係新聞姐

下，你唔知咩

咩鬼佬 日本韓國咪又係玩埋一份
根本冇人理 我識個黃友課金原神添
仲話未來遊戲商都會抄原神

正常啦 支那野唔送先係新聞

係人都知既野叫踢爆咩？

tiktok 呢類精神鴉片岩晒佢哋，反正佢哋唔會理自己國家嘅security

啱，仲有咩Epic game 同堆支國game(LoL、原神) ，班仆街一樣照玩。

私隱可以無，自由可以出賣，但娛樂一定要順佢意。

支那野，唔就奇啦

我試過用，直情係垃圾
依家唔敢download大陸app
支那websites都唔好瀏覽咁多

個記者訓左幾多年…而家先知？

原神比人踢波咁多鑊
班鬼仔 日本仔繼續玩

all talks

幾個月前係ig見過有美國人話人cry baby，話比人攞資料咪攞囉又唔會少左忽肉之類

垃圾新聞

乜唔係屈侵侵老吹架咩? 而家講乜都冇撚用啦

藍絲：本身冇犯法怕咩資料送中係人都知中國嘢係最好 不過我無用

咩鬼佬日本韓國, 駛撚講到咁遠咩
淨係上年派一萬都已經一車車連登仔自爆用支銀啦

唔緊要啦，我都冇得用

不意外

鬼佬角度可能佢地會擔心Google Facebook收集嘅資料多過TikTok送中

ATNA

其實我真係唔撚明
見D鬼佬驚whatsapp收集資料 然後轉用wechat係咩玩法

你以為啦 大把00後有玩

"European walk correctly, stand straightly, no need worry data sent to Chi-na" by Blue Corpse

班人類垃圾咪又繼續玩

一早知啦, 然後?

鬼仔鬼妹左膠表示
Who care

唔會send先係新聞

被踢爆
我被踢爆原來老母係女人

一早講撚左架啦
如果唔係侵侵做乜要佢收皮姐

佢哋唔係唔信，佢哋會玩臭蟲論同你講fuckbook夠會偷你資料

班垃圾tiktoker咪又繼續玩

冇犯法驚乜

玩得TikTok果班都唔會介意

呢個都係新聞！？
死你就襯趁地淋

Culture norm

共登：中國文化

今日先知?